當年南京啲慰安婦比日本人屌嗰時會唔會有快感？

利申：純學術討論

問下你阿婆

問左你阿婆，佢話會特別多水，唔知係咪因爲見到你阿公比人反綁跪喺隔離掙扎個樣

你條撚樣都幾嘴賤

點夠當年啲南京賤畜嘴賤 佢地不斷挑釁日本皇軍，例如叫佢地做蘿蔔頭、東洋鬼子等等，日本皇軍嬲到殺哂佢地都係佢地自己攞黎

小朋友 有啲野就算係鍵盤戰士亂吠都係好撚過火囉

已block

再見

開頭會痛，抽插多幾下，出水就 自然爽

痴撚線連登

無錢啫
有錢爭住做

Child
blocked

睇少啲AV啦